獌聯中堅好勁喎

記得有個POST講阿根廷小花隊友
講到雙曼中堅打正選 好似係神隊友咁